---
layout: "comment"
hidden: true
title: "11441"
date: "2010-04-30T15:08:44"
uploadBy:
- "schnaggels"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Da muß man schon ziemlich genau hinsehen, um das Kettenglied zu entdecken! Das war das letzte Detail um die interessante Mechanik zu verstehen :)